陳同佳 莊豐源兩個都仆街

唔係假香港人湧入 點搞劣晒
當年泛狗撐雙非 搞亂香港
睇返記錄 當年支那都曾建議香港方面不要作出如此判決

屌佢老母閪 仲有班支那跨境學生 屌你老母

香港獨立後
雙非蝗全部槍決

陳同佳係英雄

港女派帽死有餘辜
陳同佳係替天行道

亦因為咁令港府露出狐狸尾巴
揭露淋病賣港險謀

最最最偉大嘅係陳同佳令港人提早覺醒
提早武裝革命反共

今日香港人識打差佬，燒警署，拆紅店，打藍絲，令香港警察變過街老鼠，全部都係因為陳同佳。

陳同佳係香港英雄

根本唔應該放新移民

關人撚事咩你都戇撚鳩

沒有佳都會有別人
講到仆街係潘小姐父母好搵唔搵搵民建聯

老實講完全唔會可憐佢個女死咗
老豆老母仲要搵民賤聯
不如成家早啲死算啦

有消息話 其實係大律師湯家驊諗出黎，然後林鄭硬推
但個個就屌陳同佳